建議所有淡友聽日立即投降！

真係要夾死你地為止

這是大戶、中戶同老散戶的共識

長倉正常唔會想而家黎追貨

但係既然有人咁寫即係話要夾到你哋仆街為止

投降吧你沒有辦法有信心沽空～

我啲熊呀....

人造市⋯玩唔過

升足2個月

長線基金而家入市係咩玩法

當人傻

不過證明左而家係人造市

所以投降唔玩係最明智的

唔憤氣寧願追點牛

咁我點算...

你邊間教會

自己決定！
一個月前我都問過呢個問㫻

有人話會升到29400
我信了

講咗香港個市係只會升唔會跌架啦
中國無限資金做後盾無可能跌

呢到上傳多野 29000必到

竟然咁少人造牛？
個表好可疑

總牛熊比例 牛60% 熊40% 不過差500點 一野就食到

我投降啦

股市唔係不嬲人造咩

根本就要做牛

今日應該有一下急落 果段時間建倉入牛啦！

淡友投降未

快快歸降 保你餘下本金

1月話2月達協議
2月話3月達協議
3月話4月達協議

所以係咪都會繼續升

個個有錢佬都咁多股票 點會比佢跌

除非有大鑊野無端端爆

唔跌點入貨
跌前仲可以入定熊入定put
大戶升跌都賺到錢

大dodo 都係咁諗 所以咪仆曬街囉